文宣方向

開槍,面向美國,繼續推香港民主及人權法案,睇下有冇得再加辣
警黑合作,面向政治冷感嘅香港人,宣傳無差別打人,動搖政府合法性

尤其後者要宣傳何XX+黑社會+警察合作,無差別攻擊市民
描繪好時序,推出懶人包令"冇搞搞震"嘅香港人都覺得自己連人身安全都無埋,有錢都冇命享